或者失約 一早已在你 預備中

堅守冰島只是我 未望通

I love you babe

非gay🙏🏻🙏🏻

根本不是天下情人都求重逢